痴撚線光天化日下之下2個男仔竟然拖著手

唔係話歧視同性戀但都要顧下其他人架麻
萬一比d小朋友見到有樣學樣點算

曲？

如果性取向可以有樣學樣
逼gay佬睇男女AV就可以有樣學樣變返直
Goodest logic

直

竟然齋拖手無下文

圖呢？ 冇圖你講乜都得啦

下次影 ，始終太傷風化